認真問，假如成立個要求土生香港人支配中共再统治中國嘅政黨……

咁有冇抵觸分裂中國等條例？

我認為呢條係新出路。

至少冇得再話你分裂中國。

殘體
不過認真樓主你覺得有可能咩
其實嗌民主自決嗰班人(例如眾志)
由頭到尾都冇話要分裂
直頭可以話係支持統一嘅大中華膠嚟
咪又係因為主張命運自主而被打壓
同本土派獨派割、話我地收共產黨錢、仲要高歌中國國歌、笑住咁企喺五星旗前影相嘅長毛
咪又係畀人DQ
根本你唔聽佢支笛就會搞你
唔關咩統唔統一事
盡早認清敵人嘅諗法唔好咁多FF啦

仲衰
第一敵人照搵藉口打壓你
第二港獨憤青覺得你名不正唔撐你

不如新國民黨，行普魯士式納粹主義

我好想睇吓可以用咩藉口禁你。

黨名都諗好，叫“中國大一統”黨。

真係好想知可以點禁？

而家唔係嗌自決，係高呼爭取香港人擁有控制中共再控制中國!

中國憲法肯定冇寫禁香港人控制中國。

好想知到時仲可以用咩理由禁

你所有發言都冇露底，行動又與黨章一致咪ok囉
不過咁嘅話你諗住點吸引獨派支持？
獨派憤青嘅讀心能力唔會勁得過港共架播，唔屌鳩你個死人大中華膠政黨都偷笑啦

簡單。

支配中共，支配中國。

冇問題。

會提出要求，中共要俾香港人加入中共，以及要俾香港人控制中共軍政等權力。

第一條黨綱
香港人最佳報效中國的方法，就是由香港人以控制中國共產黨的形式，支配整個中國。

要救香港。

就只有控制中共，從而控制中國一途。

第二條黨綱，支持大一統中國，另外爭取香港成為中國首都。

即係齊講唔做？
欲加之罪 何患無辭

好想新聞見到“政府禁中國大一統”。

唔會得把口。
成立左，到時就要不斷要求

香港人可擁有軍權，目的係保護整個中國，香港亦一定係中國一部份，仲要係首都

有幾難禁你, 呢個係獨栽社會, 做事係唔洗有咩根據,

佢地隨便一句, 危害國家安全, 已經想點都得, 唔好妄想同人玩咬嚼字可以過關

唔緊要。

到時就會見到“政府禁中國大一統”。

愛國心滿瀉,要求香港人入政治局常委,加入解放軍

香港人要有控制中共嘅政治權同國家嘅軍權

我估你意思係要加入佢地然後形成一個派系再推翻現時掌權嘅黨員?

先唔講禁唔禁
當年司徒華唔係都係咁上下講法咩
而家民主回歸派愈做愈摺
我諗好易重蹈覆轍變成新一代泛民

我當你真係可以遊說到群眾支持你
又可以確保黨內一直都冇政棍
但係由你走入中共嗰刻佢已經等同起哂你全黨人嘅底
他朝有一日佢要搞你佢唔使大費周章出哂新聞
只要你地全黨連埋家屬一齊坐轉洗頭艇就搞掂

而且你要爬到上有權有勢嘅位
都要克服到中國人用人為親嘅心態先
班黨員真係會畀你地上位?
做到689咁都係得個掛名嘅位做咋喎

反攻支那

你有心不如加入共產黨啦
憲法寫明只有共產黨專政

你既concept 有問題, 乜野“政府禁中國大一統”, 冇人會理你咬文嚼字架

好多維權人仕都係打住為中國更好更強大做旗號, 唔通中共又俾你做咩,
唔俾你做就唔想中國更好?

你要做實事, 係要實實在在諗啲野改善現狀, 唔係係度玩咬文嚼字以為幫左手